★Citi已被美國本地派杯葛！

轉bank

連登仔係咪又要再轉銀行

fubon bank

need

除非你撐 支派

漏左Amazon

支拜

請示範唔用microsoft + apple
用鴻蒙

美國人唔怕

因為反壟斷法案

每個州都大把地區細行

佢地想搞特朗普經濟圈都容易
起碼農民支持侵 數量比較多

linux

英文字母包裝的支那bank

連登仔:轉CITI保平安
真心想問佢地知唔知CITI係大陸係上位上得最快既美國銀行黎

美國黃色經濟圈正式啟動

所以你見共產黨冇出過聲

citi cs電話熱線好似在支那

Lihkg仔打上去一切對話 已經全送中

藍乜鳩美國人政治光譜冇黃藍

Mr. A

唔用google唔用apple, 即係唔用電話?

抄登仔不嬲笑撚死人
900 Million都有得過錯數

鴻蒙

如果citi都唔用得 咁真係得離岸可以用

我一直唔明日本唔來香港搞銀行，日資加JCB卡，出堆日本消費優惠，一定大把人狗衝

講得冇錯

aeon 同西亞出過JCB
香港簽到JCB既地方， 一對手數得曬

日本肯黎都要港共畀先得架

citi 用嚟射錢走架

藍紅

華爾街門牌list

多個機會係ig出個story

請示範乜都唔做抵抗敵人

同意，人地講緊杯葛trump，關香港黃藍咩事，唔好混淆視聽

雖然係咁講，不過地方政府叫得銀行到處理當地既戶口，銀行都好難反抗，除非唔想係當地撈得掂。所以用香港戶口分黃藍根本無意義當然佢ban離岸戶口另計

又冇少成咁，我自己有張aeon jcb

請問轉去邊好

轉去果間台灣銀行我驚你多過排又要轉

兒登仔又要精神分裂

做連燈仔都幾煩 一個唔埋就要唱美金 唱完又要換銀行， 換完銀行 又話屌你老母原來 apple 都係奶共

連登仔個腦得返黃藍全宇宙圍住香港轉

連登經常炒車。

support

愛侵力

張aeon jcb除左拎黎課金之外都冇用過

Google Apple
咁要用咩電話溝通

Deep state

我都唔明黃藍啲乜鳩

要做番原始人先得

美國人有槍權
其實唔需要玩抵制呢d不痛不癢
直接開拖
反正呢個世界都差不多係時候了

一齊delete citi account

一定要用電腦?

好快被拜登廢

即刻衝曬出黎

上商真台資
富邦同sellhk好似都有關聯

大家各有經濟圈, 各有各玩

又要轉，窮L唔怕

用nokia

快d杯葛citi
等我唔洗排隊開户

用linux?
開個file都煩過人

Deep state bank
用華美算支持國家

3310

歡迎熱狗進場

搵黑莓電話用

你又啱 快啲一齊叫手足唔好用

又一隻五毛敗登狗

垃圾

唔怪得啦 。。人地GS/MS/JPM 都下架左幾百隻輪/牛熊，citi連門面野都費時做，唔理OFAC/Treasury堆禁令照trade可也

冇銀行用得啦，連登仔變到同某個人一樣

VOO

已經無銀行用啦 揀個less evil citi用住先

Microsoft Apple Google

Android

google

轉BOA或者JPM
唔好再用Citi HSBC

俾連登仔知道citi back office 係中國會點

香港可以點

富邦+日盛（肖建華），所以變咗中資喇！

ios唔用得
android唔用得
symbian 收o左皮未

睇唔到jpg

唔好講咁多，我支持鑽木取火

Elon musk可唔可以快啲接收哂我地班網絡難民

我唱晒現金放左係床下底

Elon musk支持中國

轉咩？盤谷？大生?

但豐澤有優惠喎

連登仔搞到自己同比美國制裁差唔多

用翻版抵制囉

好彩用中銀 一直都唔駛轉

起碼屌9wtsapp
有捐錢比侵先